藍屍spin美國, 咁答就得「人地民選政府要照顧民意, 警察做錯係有法律制裁」

成件事同香港只有一個共通點 就係有警暴

唔同嘅係人哋民選政府要照顧民意
會按法律去制裁黑暴
由當日殺死黑人 到今日開槍鎮壓都係
人哋警察要為自己行為負責任

唔需要將香港示威同件事扯上其他關係

同佢講美國都係學中國

好多藍屍話民主派搞到中央立國安法係攬炒

佢地唔知中央覺得立國安法係保護緊香港，唔係攬炒香港。

佢地覺得中央立國安法係攬炒，係反中亂港的行為。要有國安法拘捕佢地